香港就輸，好自為之

當香港人仲自High緊，
美國可能制裁葉劉、何君堯，
即係香港呢次抗爭後，美國意圖既制裁，只係局限於香港個人官員議員。
呢次制裁唔會上升到中共官員，
更唔會取消美港關係法。

中共睇死歐美，Trump Trump應該為左下年總統大選，唔會同中共開大波。
亦認為歐洲既制裁都會軟弱無力。
二來美國對個人制裁根本冇意義，個人資金唔去美國，可以去歐澳加。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咪講啲咁嘅嘢啦

推行動post呀連on9玩棍都上到熱門 行動post都上唔到
915民陣大遊行 缺一不可

On9
半桶水就唔好沖出黎

哦。
收到。

我認為現時應該要大家有長期抗爭嘅心態。

同埋做好文宣，等更加多人覺醒。

同時我地都要更加團結，一致對外，將重點放返係核彈去煲大佢。

我覺得係想美資1-2年內撤走，之後2020香港冇普選，美國先開大波

有嘢可以推進個運動就做，大家一直都係如此走來。存亡之戰諗輸嬴完全冇意思。仲諗乜嘢好自為之吖！

老老實實，Trump Trump既野冇人估到。
其實美國放風制裁香港個人官，等於威嚇下一步係制裁中共官，要香港/中共政府改變政策。

你唔識美國個凍結資產係點玩法, 就算放香港都可能瀨嘢.